一人一個鍾意咗人嘅特徵

會好在意對方 視線會不自覺地停留係對方身上

有事冇事都會成日諗起佢
好想見到佢 但見到佢又唔知可以點

驚人講起我同佢

會FF到好長遠

留意佢幾時online

一直以為佢鍾意自己

同fd傾計會有意無意咁提起佢
但唔會太明顯成日提

睇完個標題第1個諗起既人

其他人一提佢個名自己就會好敏感

見到佢同其他男仔熟會唔開心

秒覆佢Snapchat
會成日check住自己個story睇佢有有睇到

女仔如果鐘意人，係咪一定會問關於男既野？

完全冇問過男既野係咪等於冇興趣？

諗起同佢嘅回憶就會想笑

有啲女仔鍾意人會收得好埋得自己知
都可能係因為同你唔熟所以唔方便問

會喺佢有可能出現嘅地方徘徊

係架 因為想知關於對方多啲野

咁完全冇問過 都唔代表冇興趣既
可能係太怕醜先唔敢問
所以都要睇返個女仔咩性格先好下定論

因為我有時feel 到有d 野，但又唔敢育定，驚會錯意，但又驚錯過

不過其實兩個人都唔太熟，我諗女仔冇咁易鐘意人掛

掌握對方行程 然後再扮偶遇撞到對方

咁可以觀察多一陣 或者
你自己主動出擊試探下對方

睇佢幾時上線
利申: 呢家睇緊

可以點試探？

好想wts佢 但又唔敢

same as you

佢做咩都覺得好可愛

望實佢，睇佢咩反應

咁點判斷？

有時會唔覺意對望咗
眼神接觸會過電

你係絲打？
女仔想Wts 佢係咪都唔會主動？

入呢個post就諗起一個人

有佢電話就go啦

點為之過電，試過幾次對誰3-4秒，見佢好似小小面紅，但唔肯定

打完j進入聖人mode嗰下會第一時間諗起對方

一般人反應：好平淡咁做口形 問做咩事？
有啲意思既：怕怕醜醜咁笑+眼神對焦唔知放係邊

利申9up

搵個藉口叫佢幫下手再俾SIGNAL佢

如果個女仔起勢講自己嘢，冇問過關於我嘅嘢
係咪兵已做？

真絲

我的話 係架
鍾意咗公司個男同事幾個月 但從來冇wts過佢
想追人但又唔想畀對方feel到

可能搵你攝時間

你呢隻最矛盾，如果個男既有意思都唔敢出手

我反而比左第一種反應，佢唔會意為我冇意思掛

個人經驗，試過有次眼神接觸過電，之後知大家都有好感
呢啲真係好難講，不過同得你有咁耐眼神接觸多數唔會對你反感，可以傾吓計先

其實成日同對方對上視線算點？
姐係一大班人之中 佢望過黎我個邊 然後又會同我對上視線咁

迷暈佢綁住佢
然後帶佢番屋企

我都知自己矛盾
但當每次想主動出擊個陣 又淆底喎

不要暗戀

男人角度睇，應該想了解你多啲
成班人有個女仔吸引我嘅我都會成日望佢，有時係自己控制唔到
未必情侶，可能想做個朋友

反而想知啲女仔成日偷望又唔出聲係咩意思

Hi 我黎既完全

可能性：
一、望你樣柒
二、望你好望佢
三、暗戀你

依家諗起佢 都覺得佢好得意

聽到佢個名會心up

會硬

講講下 又開始掛住佢

會濕

第三唔知係唔係，有次我發覺佢望過嚟我個方向(唔知係咪望我)，之前我望過去佢又會向我笑，究竟佢係尷尬定點

*之後

見到佢會緊張

我又係鐘意左個女同事幾個月
又係唔夠膽whatsapp佢
係有時佢r我傾計先會講野
平時見到佢同其他男同事傾計就唔太開心
但我又唔夠膽主動搵佢傾計
可能覺得自己對佢黎講無咩吸引力
最大問題係自己都唔知點解鐘意佢
搞到自己咁辛苦

如果個女仔成日望住你 對住你個陣嘅態度又同其他人有別既
咁就應該鍾意你啦

好掛住佢
好想同佢講野
好想佢主動搵自己
好想佢主動約自己
好想見佢
好想關心佢
好想同佢一齊

一樣
加上覺得自己襯佢唔起 唔敢去追佢

與其想對方主動搵你
不如自己主動搵對方啦

會又硬又濕 好想屌佢同畀佢屌 大大力砌佢嗌到拆天咁

點解唔就襯？

佢好靚仔？有錢？

就算自己有搵佢
都會好想佢都多d搵自己

我都想有中意嘅人

中啊

po好多story
想佢睇到

想聞佢陣味 想見到佢 想感受到佢

一開頭佢r我傾計個陣我都好開心
諗佢會唔會對我有些少好感
但之後發覺佢對個個男同事都咁既時候
有種失落感
但佢有時傾計我又開心返
唉好矛盾

唔係有錢 亦都唔靚仔

但性格好到不得了 絕世好男人個款
覺得佢值得擁有一個更加好嘅女仔
加上自卑 所以唔敢去追

聽任何歌都會幻想同佢一齊嘅情景

性格可以點好法？

我明
完全明白你嘅感受

初頭佢撩自己傾計 以為佢對自己有好感
然後就開始留意佢 在意佢
到自己鍾意上人之後
就發現原來佢對個個人都係咁嘅態度

一唔開心就會幻想佢
一諗起佢 就會笑

其實依樣野由我把口講出黎 好似有啲唔客觀

風趣幽默 成日講笑氹人開心，但工作個陣就比起任何人都要認真
而且好多時 遇到啲麻煩事 好多同事理得你係生係死
係得佢會幫我

仲有好多細節位都睇得出佢份人好有風度，對事對人都細心
重點又成熟喎 咁嘅男仔要我係邊到再搵到個

你返咩？

佢係你上司/前輩?
咁好正常者

雖然我鐘意個女仔但我同佢同其他人講野既態度差唔多
但係有樣野唔同係如果有身體接觸既話我唔會縮
有次同佢係sofa傾計個陣佢隻腳挨住我隻腳 好撚爽
留意下佢會唔會有咩只係對你做而其他人無
你可能有機呢

自爆不了

係前輩 但都好難得架啦
佢個種好 真係發自內心咁對你好

巴打你搞到我又開始FF

sor因為我都開始ff

突然好想你 你會在哪裡

除左眼神，你有冇成日對佢笑呀?

聽到佢把聲 個心會離一離

一樣呀絲打

有啊
我都覺得對方應該feel到一半

前幾日返工大家面對面經過個時 先望住佢笑完黎
佢仲問我笑咩

Btw 好似off topic

諗起我鐘意個個女仔好似鐘意公司一個前輩
平時仲要大大聲話話好愛佢咩咩咩
我知係講笑 但總係有種失落感
我都係帶返個耳機聽歌繼續做野算

咁佢有冇比d signal你?

鍾意又可以點
太主動又怕嚇親人

冇！冇！冇！！！

自己成日主動扮被動 畀位佢入 佢都唔入
咁樣唔洗問都已經知佢對自己冇意思
而且一直覺得佢當我係細路女咁睇

小小都冇?

你同佢年齡差好大?

你試過比咩位佢入?

我都成日係咁
不過我唔係真係鍾意個前輩囉

真正鍾意既 係班同事面前係完全唔敢提起佢
最多都係成日偷望對方

歲數差5年
最老土嘅方法
係佢面前 同班同事講有樣野好想去睇
但佢完全冇反應 連加入話題都冇

same as you X 2

你個case 同我一樣差咁多年

會唔會係佢聽唔到，冇留意

同埋呢樣好難測試，你又唔係直接對佢講

好想瘋狂返工見到佢

你偷望佢有冇試過比佢發現? 有佢點做?

已經試左幾次 但都係差唔多結果
而且個陣我同佢都唔係好熟 雖然依家都係

有冇試過同佢兩人獨處先?

冇其他人在場至最易睇得出佢有冇意思。

唔知點解
每次我偷望佢 然後我同佢視線就好自然咁對上左
佢冇表情咁望住我 我又冇表情咁望住佢
通常都係我移開視線先

試過啦 佢低頭玩手機
我主動去R佢 傾完之後佢繼續玩手機

完美擊中要害

從朋友關係開始
主動得黎又唔明顯

你咁樣佢咪反而仲難開口 ，
唔通係成班人面前話「咁岩呀，我都想去，不如一齊呀」咁咩 。

咁又好似係喎

多謝巴打又畀多左個機會我FF下

係咁諗佢點解唔覆我，然後又搵我，然後又唔覆我

真係好睇人性格，
有啲人真係面皮厚唔怕人地點講。
反而有啲人就鐘意私底下互flirt

好多時post story都淨係為咗俾佢睇

咁如果你唔係鍾意對方 但都會成日諗對方點解唔覆自己呢？
同埋有時無聊想搵人傾計 第一時間係諗起佢

但自己真係唔係鍾意對方 咁算係咩？

我都想follow佢Ig

見到呢啲post 第一時間諗起佢

就快聖誕
成日FF自己同佢一齊過聖誕

屌真 雖然仲未一齊到 但會ff呢一個月會有神級進展然後一齊過聖誕

做咩唔follow呀？

同你ff嘅野一模一樣

會幻想同佢扑嘢，打飛機時諗住佢

因為係自己起底起到既
而且想以大家互相交換ig個種方式去follow佢

自己講完都覺自己膠

似係性幻想對象多啲喎

唔係咁簡單，我真係鍾意佢㗎

扯旗同流前列線液

Po story會po d佢有興趣reply既野
每次po都想佢reply就可以傾幾句
但一兩句之後就唔覆

夜晚訓唔着 成個腦都係諗住佢

會用盡方法起對方底
連人地個ex叫咩名點識咩樣全部知晒

睇愛情片嗰陣會幻想男女主角係自己同佢

成日望電話睇佢有冇搵我

唱k唱情歌時 將歌詞入面個主角完全代入左對方

成日FF有一日對方會主動黎wts我

真絲 我係咁
對著中意嘅人好驚問多咗佢會覺得我煩 又驚自己會錯意所以一直唔敢主動搵佢 就算有時佢wts我我都會叫自己停唔好繼續覆要斬覽 因為覺得自己襯佢唔起又冇咩可能一齊到⋯⋯

聽到啲blue/失戀/兵仔歌都會自動代入咗 明明冇戀過

發夢都見到佢

同你一樣但又唔敢問佢

中哂啲特徵
但係已經係人地女朋友

入左黎發現冇諗起既人鬆一口氣
鍾意人都好辛苦

肯做佢sp
所以已經冇咩可能一齊到

成日check佢last online

驚佢知我鍾意佢 又驚佢唔知

聽到人地話我同佢有野會暗爽
聽到人地提起佢個名塊面好熱
睇返同佢whatsapp既對話
去旅行淨係諗佢會鐘意既野買比佢
對佢講過既野特別上心

利申：已完

咁似我個個嘅 又係同事

Same here
性格好 高 有錢
但我係從來唔會主動追男仔嘅人
不過feel到雙方都有啲意思
後來佢竟然主動whatsapp我約我追我
真係仲差一步
最後因爲有一個對佢好重要嘅人介入
我諗係好重要啦下
然後就沒有然後 molamola

見到佢就會怦然心動，心如鹿撞

Lm

每朝訓醒第一個諗起佢

明明喺其他人面前講嘢正正常常，喺佢面前即刻變到成個戇鳩仔，之後開始唔出聲，然後收咗皮

咁你而家諗住點?
直表表白

日日對住佢，但又得唔到佢咪好痛苦
如果比人搶左就更加。。。

臨訓前會諗起佢 然後瘋狂ff
ff到夢見佢就會自high
明明同班但就無同過佢講嘢

Whatsapp set佢個notification tone係特別既聲。
然後一聽到嗰個聲就會傻笑

set手機密碼做佢生日

以為人地都鍾意自己

諗起都覺sad

收到佢message 會唔敢即刻click入去

但係你又會好想即刻入去覆

一樣

agger
dm人又驚被list做狗公

一模一撚樣
對住對方 講野啲內容會變得完全冇深度，
就好似啲港女咁講野 係咁講“點解嘅” “認真呢”
其實我只係唔識點樣回應返佢

我諗住順其自然
有就有 冇就冇咁

your face your fate
靚仔咪唔會囉

真咩，靚仔dm人≠狗公？
利申 靚仔

咁絲打你依家仲鍾唔鍾意佢？
差一個步真係好可惜

睇Whatsapp對話之餘仲同佢講過曖昧既野打星星

去佢住嘅附近走圍行

冇改錯名

以為自己同佢曖昧緊

我就係覺得自己成績差，又蠢所以唔敢出手
其實佢又要我陪佢返工，去旅行訓唔著又要特登搵我，為左d小事就屈我激嬲佢要我氹返佢。連身邊人睇完我同佢既whatsapp 對話都話佢果陣對我有野
但係我唔出手就失去左佢，明明一早就好鐘意佢

會好關心佢
但係把口又會扮唔在乎/ 話佢
成日等佢覆whatapps

如果個男係你前輩，佢可能會驚諗多左，因為唔知你係真鐘意佢定係尊敬佢。。。

你個Case同我有d 似，但男女調轉，我感覺到d 野，但好驚係諗多左而唔敢出手，我都好想同佢講明，但一見到佢個人又會好正經咁教佢野，如果用佢角度來睇可能都會覺得我對佢冇感覺，人就係咁複雜，尤其係社會做緊野，就更加驚人閒言閒語，掩飾自己。。。

那些年錯過了愛情。。。那些年錯過的。。。

咁就錯失左一段愛情

咁巴打你依家同個女仔點啊？仍然普通同事咁？

係呀，冇咩機會獨處，之前有機會但浪費左，已經鼓氣左我最大勇氣，但都係講唔到口。。。

返工好難有單獨相處嘅機會
加上返工工作緊，做緊野個時又冇可能R下水吹
叫我點樣追佢姐

在夜晚說早晨

絲打你地仲會比咩singal人？
如果唔係太熟...

我都係咁講自己野，因為佢係咁問我
到我想問返嗰陣個話題已經轉左
又唔好意思再問，但我唔係想收佢做兵

與其係到問 不如直接開個新po問啦

人地可能會以為你對佢冇意思

成日搵佢傾計
冇覆嘅話個人會頹

仲好鍾意好鍾意
我有諗過等佢 但唔知要浪費幾多青春

對住佢打飛機

放假見唔到佢既日子好頹。。。

夜晚見到佢搵我會係張床開心到彈起

將同佢嘅對話記晒入腦然後不時回味下

諗緊佢嘅時候望到呢個post再撳入嚟睇入面啲comment中唔中

I know that feel

下 但每次佢同我講完早抖，第二日都係我搵返佢
唔會咁都覺得冇意思掛

做下做下野 又會諗對方依家做緊咩呢

今日都要返工？

冇啊冇啊

聽日咪見到囉

見到，但觸摸不到。。。

佢既回覆係你快樂既來源

諗住偷望下人地，點知對方咁岩望住自己就會好唔知點 然後瘋狂ff

可能對方都冧我呢

算啦都係返埋屋企摺埋啦

唉我隻小鹿撞死啦

我見到呢個post就諗起你喇，你搵返隻慘慘豬啦好唔好啊

會掛住佢
會諗起佢
見到啲啱/佢鐘意嘅嘢會想買俾佢
想錫佢
最重要 係幾撚攰都好 都同佢食雞
I love u ah bb

好傻咁覺得仲有得繼續同佢傾
佢仲會覆就好
好驚佢有日會唔理自己 突然消失

想姦佢

一份100分嘅試卷 就算佢交白卷 你都會俾滿分佢

碌鳩會扯

睇到乜都好自然咁對號入座諗住佢
曖昧中就成日諗對方有冇一樣諗起自己
單戀嘅話就慘啲 唔想佢諗起嘅唔係自己

好辛苦

單戀也是正常
佢好似仲撮合緊我同佢個mutual fd

絲打今日點, 有冇進展

話時話, 你知唔知佢有冇女架

我仲記得上堂果陣串佢，佢扮嬲睥住我既眼神...
好掛住你

我地果陣唔同圈子，多數上堂都分開坐，有次你同我行入hall果陣坐埋黎，身邊個個都打曬眼色串我，又有一次你病病地，又係咁無啦啦坐我隔離，我果陣又係比人串。仲有朋友見到我地特登坐開，事後仲串我。
雖然我果陣都好老尷，但係又好暗爽
不過過左去了，我已經失去左你個衰人
你見到我係度叫春就搵返我隻慘慘豬啦，隻慘慘豬等你認領等左成年喇

我地果陣唔同圈子，多數上堂都分開坐，有次你同我行入hall果陣坐埋黎，身邊個個都打曬眼色串我，又有一次你病病地，又係咁無啦啦坐我隔離，我果陣又係比人串。仲有朋友見到我地坐埋一齊佢自己就特登坐開，事後仲串我。
雖然我果陣都好老尷，但係又好暗爽
不過過左去了，我已經失去左你個衰人
你見到我係度叫春就搵返我隻慘慘豬啦，隻慘慘豬等你認領等左成年喇

冇咩進展

我聽同事講話佢冇女朋友
但唔知佢有冇心上人

時時刻刻都留意電話 睇佢有冇覆你
好期待個電話震 發現唔係佢搵你 會失望

話唔定係你呢

我想問下你會唔會成日問佢野(工作既野)
定係唔敢問佢野多？

對佢熱情定冷漠？

咁佢又知唔知你冇仔先

成日企/坐喺佢隔離企/坐得近都好想翹實佢手臂挨住佢 睇戲佢咁啱坐我隔離個心成日都諗住呢樣嘢
同我傾計會好開心

工作上嘅問題我好少問佢 因為唔想麻煩到對方
如果有得問其他同事先 我會揀問其他人都唔問佢

自問覺得自己對佢好熱情 但唔會熱情到出晒面個隻
姐係唯獨對住佢笑個陣 係笑得特別甜同開心
仲有把聲會不自覺咁高音左幾度

有次幾個同事傾計個時 有個好多嘴嘅同事爆響口講我A0
而佢聽到之後係冇反應 然後靜左

扯旗

如果你個樣有中，中上，佢都唔識上馬真係

你lunch 會唔會同佢食
最大機會

發夢會夢見佢

都唔係嘅 因為佢本身都幾受歡迎
聽聞公司有兩個女同事都對佢有意思 而佢本人都知 但佢都唔受

多數都係同返自己熟嘅同事食飯
因為我同佢未熟到咁嘅地步 特登癡埋佢個堆一齊食飯會好怪

畀signal佢啦

冇錢又唔靚仔都咁吸引

有畀 好明顯聊佢傾計 約佢溫書
不過係冚世界咁招sp果隻 可能佢a0唔get
但係有次暗示約佢溫書 佢竟然推個fd出黎話：
阿邊個都諗緊摺拉定返歸 你地一齊溫啦不如

btw見到其他巴絲果d對望 教野好sweet
我直頭見佢唔到

掛住佢

可能佢識講野 氹女仔開心掛
而且佢對個個同事都好好 所以啲女同事墮入愛河都唔出奇

定其實佢唔想出黎溫書？
試下約食飯？

又夢見佢
想屎

未去到咁熟 唔敢約
佢應該未有意思住 想等佢都有好感先開始攻勢
即係天荒地老

Stalk佢social media 睇下佢有冇follow/like邊啲女性
睇佢中意邊種類型，自己符唔符合

將佢個contact save得特別啲
例如其他人save做英文名，save佢就中文名
一彈通知就見到係佢send野

我冇咁明顯
費事畀人發現
我加🙄

我都係呀 不過係男同事

屌佢成十個鐘先睇

你個case 係點樣？ 可唔可以講下

死基佬走開啦

講笑
我而家都盡量唔搵佢
慢慢令自己唔去鐘意佢

但咁樣唔係更加痛苦咩？
雖然時間可以淡忘一切，但多年後會唔會後悔當時放棄的自己。。。

可唔可以講下仲有咩對住佢會特別既動作/表現

之前分過手
獨立過之前好多
所以如果呢個情況我覺得唔會一齊到既話
我無咩所謂

可能冇feel囉

如果你唔係我第一個真正鐘意既人，我會唔會可以同你走埋一齊？

再等的話小心畀其他女媾走

日日都諗緊依個問題

whatsapp佢 / 約佢出街但佢反應冷淡的話, 會 delete 佢contact

但普通人冷淡就會由得佢

其實我暗戀得佢好低調
因為始終係公司同事 唔想明顯到個個人都睇得出

係一班同事相處時 我會特登少啲同佢互動
係少啲人個時先敢撩下佢傾計

我對住自己鍾意嘅人會變成怕醜仔
對其他同事好多野講 又會成日R水吹 不管男女都會

對住佢個時 就會啞左
個腦又會短路 同一句說話會不斷重覆又重覆咁講

樓上jm9

聖誕啊聖誕
係咁FF同佢拍拖嘅情節

但其實心入面好撚爽

你表現咁難睇得出，想追你都唔肯定啦

不過係公司又的確要避忌下，唉。。。

我都知
但自己唔多識點樣畀signal對方
其實講到尾都係自己冇勇氣踏出個一步

係呀～～～之前就係咁，好後悔。點解自己要唔知可以點，仲要見到佢既時候，好似特登同佢作對，整到自己好核突咁 這些機會...

可以私底下wts對方既其實

但係連wts 都驚呢

男人老狗比d勇氣

雖然我都冇

咁驚利申藍巴 我唔呃人

係架..
歌都有得唱
Beautiful girl,all over the world.
個男仔chase 既,係咪你就唔知喇

你話過睇黎我好著緊你架，我係啊，都而家都係，最著緊既人就係你，你返黎接走隻慘慘豬啦

巴打你咁鍾意人不如wts人講清講楚算啦

夜晚臨瞓前冇嘢做要諗起佢先入到睡

係架 feel呢家野話黎就黎
一覺唔覺意就會撻著左 到時個女仔鍾意上其他人
你後悔都黎唔切

就算你夠膽wts人 但都唔知以咩開場白講起呢

我個個就係咁 追左我一段時間
諗住等佢開口
我就應承同佢一齊
Keep住日日由朝chat到黑
仲已經約好晒下次出街
有一日突然無晒聲氣(未試過咁)
我都特登唔揾佢
第二日就同我講對唔住
就比第二條女(應該係ex)帶走 吊你

咁我都係 最多下個啫 又未沉船
最多咪冇女

性格點好法？對你好好？

已完

撳入去好緊張，明明佢唔知你幾時睇佢message

試過從同佢既對話知道佢上邊班tutorial ，用唔同籍口sit堂，因為呢堂係唯一一堂可以同佢獨處既一堂，其他堂都有識既人一齊

果陣我都係起佢fb底，直至無意中見到佢係個學校secret留言先扮無意中搵到佢fb

有無絲打解答
如果一個女仔無主動WhatsApp你/你WhatsApp佢既時候，淨係覆而無followup question,等於對你無興?

明明一直都同佢算系幾好朋友

然後琴日發現佢毫無原因毫無預兆地咁Unfol咗你IG 明明一直Snap又儲火又突然斷左火 但系佢同緊你其他Friend儲緊

你平時一個禮拜七日可能一個禮拜可以完全見唔到或者完全一個message都無send過

你唔知自己做錯D咩
因為你知道自己咩都無做過

然後因為佢 你前一晚因為呢件事喊得隻眼腫曬

亦都因為佢第二次唔翻學既原因系因為呢件事咩心機都無

係唔係你地唔熟咋?

佢話我個story後左好多

咁你返工見到點算啊

其實無咩點架 我單戀緊佢
我地都係part time
好耐先見一次
好想見到佢

唔係真係好熟
但有時會ig story reply我

其實一個唔係話真係太熟既女仔，間唔中ig story reply你，係咪屬於普通男女正常社交，唔需要諗太多

同意

上班的動力 可惜已經唔係一齊做野
我好掛住你
希望你工作開心注意安全

似FRD ZONED

我都成日reply人story 9up/R水吹，真係唔代表啲咩

其實我都唔知叫唔叫鍾意佢
無論佢做乜都好，好想成日係佢身邊
但係對住佢又冇心跳嘅感覺，定係我對佢只係有好感並唔係鍾意
有冇人可以話俾我知呢啲叫乜